PLUM呢間嘢到最尾都係做唔住

【炒晒全部人】外賣平台Plum 年尾裁百人！創辦人：入得Startup預咗啦

唔撚好再用Plum喇真係

成日食

返工嗰頭無嘢食?

數碼港

一早估到做唔住
啲野一早買定 又週街擺 又唔係送到上office
邊有人會幫襯

要我落街拎我不如自己去買？
佢d野又擺勁耐

咁又真係無咩食嘅

特別係香港夏天又濕又熱, 根本咁露天擺D 野係極危險

拎埋上office可能都仲要叮返熱佢

集中做返寫字樓區咪冇事
又晚餐又盛 放左工得鳩閒理你

但有後生G

晚餐真係多鳩餘 OT都拿拿臨搞掂走人啦

仲有後生女做咩

又要去返日日金記既日子

好似一年都冇
初初勁搵d短裙妹妹仔派傳單

落街排隊拿e下真係膠

趁仲有繼續嗌住先啦

但送埋上門你拎得嚟都過哂lunch hour又凍撚哂

金記正垃圾, 狗也不屌

成個idea 好撚on9